[靈異事件]今日屋企塊鏡無啦啦爆左

是咁的
頭先係屋企無野做,好無聊,咪照下鏡睇下自己有幾靚囉
我愈照,我就覺得自己愈靚
我真係靚到DOM一聲呀
咁我就同塊鏡講: 你真係好索,好撚索呀!
點知塊鏡係呢個時候無啦啦成塊爆左
究竟點解會咁?
係咪因為我太靚女,所以靚爆鏡 ??

死肥西行過逼撚爆左塊鏡